想問創業嘅人

如果開一間賣珍奶嘅舖頭，點樣搵到靚嘅貨源？好似茶葉啊，珍珠啊

橋就我度 錢就你搵

自己上山採

又開呢d

GOOGLE都懶既人學咩人創業

不如你搵間類似既鋪頭
入去做幾個月先

珍珠自己製,茶葉想靚就買啲極品大紅袍,如果對水有要求用斐濟水